天時地利人和 下星期全面檢驗應該得D紅企同公務員焗住參加

D老人最諱疾忌醫 藍絲又怕痛怕麻煩

睇怕今次林鄭會嬲到又放人黎香港播毒

咁又點？ 香港人好嬲好嬲幾多次？

望到都覺得痛

呢個真係會嚇怕好多人

放寬堂食
再放多啲人入黎香港
多啲人死同病
咁大家就知驚去支持林鄭全民檢測

應該係想咁玩